老公精神上出軌@@

結婚五年一向都覺得相安無事，直到一個月前偷睇佢手機同個女仔what得好頻繁。
佢仲簡中睇下個女仔有冇online 再撩佢傾計。。。。知道左好唔開心 突然對佢無曬信心。

同我拍拖 激下佢

你老公轉直你放過佢啦

同佢鬥下氣
搵其他仔吹下

sis分手啦
呢d男人好難再信

好快就會肉體出軌
利申： 過來人

對住你件豬西，點樣唔出軌呀